求notebook推介

6k筆直左右，主要文書同打下lol
最緊要係輕 想1.5kg以下
求推介

幫推 但係好似唔多選擇咁

近排都有電腦開倉 可以睇吓

點解唔砌機？

因為我係用黎上堂做功課
其實我都係睇岩呢部同呢個系列既電腦
全部都係1.49kg
但好似都係太重
我都有諗過小米air
但唔知好唔好

咪啦大陸嘢

唔急用上森林睇

[url]ASUS UX360CA-AH51T 13.3-inch Full-HD Touchscreen Laptop, Core i5, 8GB RAM, 512GB SSD with Windows 10

[url]ASUS ZenBook UX330UA-AH54 13.3-inch Ultra-Slim Laptop (Core i5 Processor, 8GB DDR3, 256GB SSD, Windows 10) With Harman Kardon Quad Speakers, Backlit keyboard, fingerprint

29/3就到 700usd 6000都唔使

好似唔錯咁

呢部上 microsoft us store 499

其實lenovo 係咪冇好野
因為其實想買比老母用 文書 睇片 機都唔駛打 佢又話想要lenovo
我剩係聽巴打講過話係大陸野 其他都唔係好清楚

買thinkpad series

我都知我好煩
但我個人仲意顯卡係nvida

買乜都好，唔好ASUS

點解

見到7y54個心離一離，不過夠lol用

有冇d火牛冇咁大舊
我都好驚notebook舊火牛牛龜咁重

macbook air 13"唔使煩
學生仲可以平$400

唔想用mac